紅十字會吹雞叫大家捐血2/2

近日 #新型冠狀病毒 肆虐，令到大家減少外出。不過，可能因為少咗人出街，加上長假期結束，令到 #捐血 人數大減，血庫跌至警戒水平啦～

明白大家可能對疫情會唔會影響血液收集有啲擔心，#輸血服務中心 早前就公佈咗一系列新措施，以確保血液安全：

希望呢啲措施能夠令大家安心，繼續支持 #捐血救人！

唔封關就唔捐

緊急召集因航MarcoPolo member！！

By the way
屌你老母啦藍十字會

捐完D血會賣俾大陸，不了

中國香港紅十字會

唔會捐

俾大陸人用，不了

FB啲留言咩事

香港紅十字會（中国红十字分会）不了

一多支那人就告急

依家避免前往人多地方喎。仲要醫療地方，咪玩啦